其實呢場運動係 香港革命

[駁唔到] 運動已經變質

睇完呢位師兄所講，真係有道理
宜家係一場為民主、反極權、香港民族共同體奮鬥嘅一場革命

再者其實香港人無得輸、無退路、無第二條路...
一日無自主一日都活喺極權底下一日都被殖民
繼續有一國兩制框架香港唔會有真民主真出路
最多係治標不治本，其實即係無贏到

自主自決其實已經係唯一嘅出路
特別係今次革命係將唔識嘅香港人帶埋一齊
一齊共同為呢個家園奮鬥
前所未有嘅團結同民族性
所以呢場革命唔單單係反送中
已經可以正式正名為：香港革命

呢場係屬於香港人嘅革命
係為香港人奮鬥嘅革命
係凝聚香港人嘅革命
其實諗諗下 就正正係法國大革命嘅雛形

台灣著名政治學家吳叡人咁講：
「德國社會學大師Max Weber在《經濟與社會》中說：「甚麼叫做共同體？甚麼叫做民族？經過一場共同的鬥爭，一個共同體，一個民族就誕生了。」當無數青年前仆後繼，以肉身對抗國家黑警暴力；當一個個年輕的生命為香港民主殉道；當香港媽媽們為保護子女而勇敢站出來；當七十歲的陳伯站在第一線為年輕人擋子彈；當原本保守謹慎的專業人士陸續公開露面；當年輕示威者放棄大好前途，在立法會內除下面罩，公開宣讀香港人宣言；當勇武與合理非齊上齊落，絕不割蓆；當示威行動從港島向九龍、新界，向香港全土擴散；當爆眼受傷的少女重新站起來，溫柔堅定地呼喚她的同胞；當長長的人鍊築城「香港之路」，綿延到獅子山頂；當大學生擔任民間外交官，操作地緣政治矛盾，向全世界訴求介入香港事務；當「願榮光歸於香港」在各商場、各中學傳唱；當這首國歌繼續擴散，擴散到紐約、西雅圖、加拿大、澳洲、德國、東京、台北，當全世界的香港人站出來一起唱國歌，when the HK diaspora all over the world were singing the song together，we witnessed the birth of a nation. 各位，一個叫做「香港人」的想像共同體 誕生了。從此香港不再只是一個流浪到世界各處的中途站，漂泊的香港人終於有了故鄉，有了祖國，如今香港人變成了一個獨立自主，不接受任何外來統治的，驕傲而自由的人民。The Hong Kongers are now a sovereign, free and proud people!」
（Source：台灣公民陣線

我唔知你睇完點
我睇完好感動
一路諗返呢百幾日以來
所經歷嘅嘢所見證嘅嘢所爭取嘅嘢
全部令我好自豪
作為香港人我好自豪
作為香港革命嘅一份子我好自豪

612
721
811
831
101

HongKongers

香港人加油